乜乜台有無好似之前咁得自己擺次序

左邊拉出黎果行乜乜台之前有得自己執位
依家係咪唔得

唔掉個次序乜所謂啦都唔開電視